其實有冇人體諒過我地玩膠師？

我地玩膠只係為左帶歡樂比大家
背負一切責怪、罵名都在所不惜
但係我地再堅強，都只係一個普通人
都有軟弱既時候
希望大家可以比啲溫暖連登 少點歧視🙏🏻🙏🏻

依家原諒

🙏🏿👌🏿💪🏿

體諒 你柒左

拉

手joke

死假膠

呢個po我係真心架

每個po都係用心度橋
邊到假

祝福

我平均2.46個鍾先度到一個po

咁撚偉大呀？

睇住一陣炒車🙏🏻🙏🏻

屌你老味？？？

乜野炒車

你

呢個討論區真係好冷酷無情

收皮啦仆街
開假膠PO唔明好玩係邊度
你人生係咪咁撚無聊?

點解我唔撚明

你笠到

非 我為自己開心

人生真係好無聊
直至遇到你

🤙🏻🤙🏻

嗯👌🏻